Jaybird耳機討論區

Amazon 嘅Jaybird X3有返貨
有無巴打有興趣

屌你老母
嚟到連登都仲要俾
耳機
手機
呢類蝗語荼毒
正大陸閪

咩價位？
利申: 本身用jaybird x , 最近壞撚左

1100有找

有呀有呀巴打 等左好耐

2壞左

換3啦,有app turn聲,J死人

Bestbuy早兩日$104.99買咗X3，啱啱ship咗

頭先睇又變返$129.99
Bestbuy定Amazon shipping 快D

唔叫耳機叫咩？
我真係唔識想學野

壞左耳機既巴打，用左幾耐

想知啲音質同有線耳機對比 有邊隻有線耳機係近似可以比較下？

軍綠色好似仲未有，諗緊買唔買黑色先

叫耳筒？

有 Amazon Prime 咪 Amazon 快，不過 Bestbuy 有時都有 Free Two Day Shipping

同freedom有咩分別,有冇ching請教下

Freedom 用家 路過

X3充滿電可以用到8個鐘
Freedom 就基本4個鐘加個類似尿袋物體可以用多4個鐘
但睇左外國好多Review都話freedom好似成日甩，帶唔穩

利申未用過freedom,訂左x3

Freedom用家
買左個零星期
個耳托唔啱位

乜都唔識 喺咪好好㗎？最近都壞咗想買返

啱啱係Amazon訂咗
揀咗最快果隻shipping
21-23號寄到
有無巴打再訂，share運費

X2 用家 之前amazon 70USD 買
好好用極抵 聲以個價錢o黎講算係咁
btw 白色好快就已經黃 巴打可以留意

X2用家
啲聲好難聽

我買多左隻x3 有冇巴打要

有興趣 巴打咩色放幾錢？

X1用左幾年仲未收皮路過

我要
telegram id chung922

諗緊買x3定freedom

最重要既係

音質如何？

音質 藍芽黎講算係咁
有得自己調EQ firmware
另外你地用Jaybird聽whatsapp audio有無問題？
我聽果陣淨係聽到頭0.1秒之後就聽唔到野
利申：freedom, 7+ 用家

x3表示無問題

Freedom 用家 表示有同樣問題

等20號有x3

係未有紅色?
Amazon 得黑色...

amazon 得黑白
見usd99.9就狗衝左

屌佢幾時有港行

是咪運動耳機黎
係咪要駁手提先有聲
有冇內置容量個d 耳機

一樣

有隻 Bluebud X
以前無咩做運動
所以丟晒啲束線器
而家做運動成日fing fing下
個耳膠又唔夠緊，成日滑出嚟

X3千幾蚊
好似好抵玩咁

香港有無水貨賣

邊到有配件買

你係未好早買，amazon 而定要299....

而家又有129.99啦
好想衝

Amazon係咪有international shipping？

已買

Amazon International Shipping
連運費 HKD$ 1099

試用左x3幾日
電量有7-8個鐘
連線速度好快 一開X3就連左iphone (iphone長開藍芽)
冇斷過
音質就不過不失啦

bestbuy香港都買唔到

要選適合大細嘅平月型膠先可以固定喺耳度， 要試多幾次！

巴打知唔知X3買comply綿買咩型號呀?

佢本身已經送啦

送果d已經好fit耳

有冇巴打用 freedom 跑步, 想問窒唔窒?

X2用家開心使用中

好缺貨...次次送車尾....

我知
但買時已經係三年前
所有配件都失踪晒

amazon 有時都唔運香港

Amazon買左x3
1月10號買本身話2月5先寄到
點知今日就收到 好開心

7點幾鐘開盒試玩
本身有60%電
玩到宜家重有20%
真係好撚正

本身打算剪開個包袋拎啲膠耳塞出來裝
但一開開左包耳綿出黎真係好驚喜

暫時用左幾個鐘都十分滿意，期待明天叉爆電第一日全日用個表現

恭喜
我嗰隻尋日都ship咗

有冇懶人包？x2 x3有咩分別

freedom 用家

個controller 有d 重

我等紅色

好撚正
朝早搭車1個鐘
之後早試用左2個半鐘左右
到宜家重有70%
粒電好撚滿意

好撚正
朝早搭車1個鐘
之後早上用左2個半鐘左右
到宜家重有70%
粒電好撚滿意

best buy買?
amazon而家唔ship香港

點解唔ship?
我上星期先買同ship 香港

我都amazon買wor 點會唔ship香港

之前睇就出現呢句野
This item does not ship to Hong Kong. Please check other sellers who may ship internationally

咩價

你睇下係咪shipping by amazon
係就應該有ga wor

amazon已經變返299

299

299真係貴到喊

想知軍綠色幾時會有得買
係街開始見到多人用x3

而家得黑同白

同airpods 比邊個好啲

有貨時...係唔係會平返?

森林...有貨...129 ... 入手...

有事係咪冇保養 ？

有....寄返去森林....
# 一換一...

森林即係？
未試過外國訂野，有冇link ?
thx

Amazon 129入手X3

運黎香港係未加六個幾美金就得？

我連運費佢寫hkd 10xx到

其實amazon 會唔會有假野？
之前 jaybird x2 好多假貨

Seller 果到寫 sold by amazon 實冇死

吊跌左隻freedom..一出第一日1600$買番黎

諗緊買x3 定 再買番freedom 好，freedom 真係超輕型但電就無咁多

岩岩order 左一隻，但係張信用卡好似冇扣數，平時上網買野都有sms 知到扣左數，今次冇sms ,係未正常？

Amazon?
係嘅話其實佢哋係shipped先扣數

yes, amazon, 用左最平運費，要等 15-22日
訂果時話得返19隻，訂完得返14隻，有冇賣得咁快
要訂既真係要快

聽fd 講唔襟用
但岩岩忍唔住訂咗隻

香港幾時先有

香港都係算啦，呢隻野話出，等左佢半年，終於出啦，但係得美國有少量貨，真係唔知佢搞乜，jaybird 個 Facebook 都狂比其他國家既人屌買唔到，要買既amazon 訂算啦

X3定Powerbeats 好啲

今日收貨

想問下佢係點送貨？冇人起屋會點？

AMAZON有＄99

買左,不過要月尾先送到黎香港

Amazon 99.9入手

快樂使用中

巴打可唔可以幫手度下隻耳機有幾長？

冇野了，上官網搵到

$99 堅抵

129 今日到貨
99 再入一隻。。

Freedom 用家用左4個月lm

用左兩星期

發覺舊control好重，唔縮線行兩步就跌埋一邊

都係x系列好啲

巴打，係咪呢條link果個就啱

入手未？ 岩岩睇已冇貨

買咗
三月頭送到

Me2

又補左貨
$99.9

又賣晒？

1月尾買 今日到手

想買x3可以去邊買如果係香港？

應該都係得amazon 有
等amazon補貨啦

之前係amazon買
經ups I-parcel送嚟香港
寄咗成個月都未到
搵I parcel CS又無人應
最後退款時問amazon CS
話check到寄失咗

Jaybird係正嘢所以俾人撻

岩岩運緊過黎，都係i parcel送

頂！我都係

我都係 i-parcel , 話二十號到，點知10號就到左

我果隻24號到，但依家清緊關
但上網睇有人用iparcel清關之後好耐都仲未收到件

我本身22號話清關，清極都清唔到
問amazon就話寄失咗
問i parcel無人應

你都係問下好

睇錯
我件嘢本身話2月2日到
1月22日已到香港，話清關
之後delay到貨日做2月12日
最後當然都係收唔到

香港係咪冇x3現貨賣?

我果隻見到佢清關，第二日朝早十一點郵差就送黎，不過冇人起屋企

我都想知
再搵唔到就淘寶代購算

有冇去過星際睇?

唔得閒出

有無人可以話我知，等我坐享其成

誤會左,我係2月24號會送到黎,依家清緊關
希望順利收貨

咁巴打你依家有冇再買返 ?

而家無晒貨了

條x3到左
好爽
不過唔知係咪我耳仔問題
戴耐左會耳痛

早幾日出咗freedom
但係街聽電話對方話聽得好辛苦
係本身個咪衰定點
有冇人都係咁

到左了，開心使用中

香港有無地方有得試？

唔爭氣
呢頭退完錢
嗰頭我又再俾錢買過
今次3-10/3/2017，希望真係會到

x2耳綿耳膠邊到有得買

想問x3 耳綿係要買邊隻先岩，同埋大約幾耐要換一次？

我都會

爛咪換
上網睇好似comply t500果隻可以夾硬塞到入去
或者直接買呢隻

9/2號訂
琴日收到

一樣。應該係Freedom 本身通話癈

3號訂 9號ship
比左第2貴個運費
尋日收到

我最平果個運費
12號SHIP,16號收

巴打聽唔聽到whatsapp錄音

係唔係只係得黑色, 仲未出綠色?

好貴

無啊 有賣既都係得freedom

COMPLY D耳綿差唔多啦
百零蚊有3對,一對其實都用到幾耐下

5/2 訂....
20/2 到.....

99蚊貨....平.

前幾日訂
話20號出貨
而家都21號，計US time 20號點都過咗

You have why play me (again)

俾啲耐性

請問大家有冇覺得條線短！轉頭時，兩邊耳互相拉扯。。。

音量要較到8-9成。

右耳會痛。

7號訂，15號寄，揀咗最平嗰個運費，原本話2/3到，結果琴日21號就到咗

我反而覺得線條條fing，用個cord clips整短佢，依家條線貼住個頭，好fit，個頭點郁都冇事

音量我較4-5成已經好大聲

至於耳痛，我仲未長時間咁用，未至於痛，但都有少少唔舒服

上次送咗成個月都唔到
已經令我無晒耐性

頭先兩粒鐘前終於出咗貨

你隻耳會唔會有啲問題
較到咁大聲

我用iphone 聽 podcast，可能太舊，推唔起。
我估 jaybird 冇擴音，同樣iphone，用onkyo，可以6成音。
另外見佢網頁套套片都反轉載，我唔用扣，會跌出黎。

我較5成已經好大聲

我用 oneplus 3t, 真係50%都好大聲
之前用jaybird x係vw細聲少少。

係咪冇曬99usd
香港幾時出阿

EBAY $99 +1$2.99 有冇伏

手痕訂左 21號先送貨

而家有得買深綠色

有咩方法連左線之後淨係用x3講電話?成日有電話打入自動變返用iphone聽(sorry,可能1999)

你用iphone 接，就會iphone 出聲
你用耳機接，就會耳機出聲

唔該巴打 但有無方法我iphone接但耳機出聲?

X3睇黎冇行貨

琴日送左貨
但d配件好多
跑步帶住係幾舒服既(用左縮短條線個夾) 又唔會易甩
但帶得耐隻耳會有小小痛 係咪size唔岩?
同變返正常mode咁帶 果2個夾唔知收去邊好 又驚唔見

用運動mode 黎戴講電話好細聲

講開耳筒

iphone 接聽後, 藍芽圖示有得你揀邊到聽電話(可改).....

請問Jaybird X 3 邊到有得買

同問

Bird Bud X 配咩size 海綿好？

邊到有深綠色買? Amazon要$300

諗緊Bose soundsport wireless 好定x3好 求意見

amazon/ebay

已買bose , 開心使用中

x3 amazon $99 now

香港行貨出左

$1139

抵玩

Amazon 860港幣直運香港已買

Fredom vs X3, 買邊隻好？
如果講電話邊隻清d,
聽過音質比較又如何？

Help pls

freedom 輕型d, 但內置得4hr 電，佢有一舊好似尿袋既clip 有4個鐘電，加埋=8hr
x3 就大舊d 但內置8hr
2者聽歌同電話都係差唔多
始終佢係foe 你運動

freedom 果隻用咗clip會好重，有機會易甩

個eq點set好？

有冇人知點較同時2個device出聲
依加如果PC出緊聲先,手機再開聲
唔會聽到手機聲,要等PC停左先聽到手機聲

push

jaybird run 睇片冇聲有冇得搞

ching 咁快入手
你個問題見好多鬼佬喺啲review片有講睇片唔掂

聲就真係好好j既 但睇片冇聲同whatsapp voice message冇聲

x3 我whatsapp 同聽電話聽到人地聲但自己講野冇聲, 有冇人一樣?點搞?

巴打可唔可以講下啲制難唔難㩒
諗緊買b&o e8定 run
但又唔知b&o 做gym又會唔會好易跌出黎

本身好想買Run
但見越來越多人話接收距離唔掂
左耳又經常窒下窒下
上面又話whatsapp, 睇片無聲

睇黎都幾唔掂